（大搜捕）成個泛民會唔會畀狗拉埋

警方昨晚起發動大搜捕，接連拘捕民族黨前召集人陳浩天、香港眾志秘書長及常委黃之鋒、周庭等多人，令全城籠罩白色恐怖。多名民主派立法會議員開記招，怒轟特首林鄭月娥「完全失控」，有意與港人「攬炒」。民主派續指，明日會盡立法會議員監察政府的責任，在港島街頭出現，與港人繼續同行。

7名民主派立法會議員今午舉行記者會，回應過去24小時接連有遊行申請人及民主派人士被襲、被拘等事件，記者會上，印上了「8.31港島見！」數個大字。民主派會議召集人、議會陣線毛孟靜表示，縱然民陣宣佈明日遊行及集會取消，但民主派立法會議員已有共識，明日將會站在港島各區與港人同在。她強調此舉不是號召或呼籲港人上街，他們只是盡立法會議員監察政府的義務走上街頭；她亦看不到貼在他們背後的「8.31港島見！」口號，會帶來甚麼法律風險，反指過份憂慮便是散播白色恐怖。

對於黃之鋒被拘後極速提堂送審，毛直言警察「朝捕夕審」的做法「擺明係（試圖）速戰速決」，她又批評政府拘捕黃的方式猶如擄劫。民主派涂謹申則指，相較7.21元朗恐襲事件，警方明顯優先將調查資源用來對付與政府對立的人，「市民被打致重傷，警總單純被圍，邊個更嚴重，市民心中有數。」涂又指，政府現時連和平集會也禁止，反映政府面對民意怕得要死。他又斥林斥「吹風」立《緊急法》是完全離地，相信她只是預計自己連任無望，故現時選擇以「攬炒」方式，試圖將香港的制度摧毀，與其陪葬，呼籲中央早日將她罷免。公民黨郭榮鏗亦認為，香港現時在尚未立《緊急法》情況下，已儼如進入半戒嚴狀態。他稱林鄭月娥現時已完全失控，完全無法管治香港，故試圖以設立《緊急法》，「但倚靠警隊同野蠻法例係救唔到香港」。他呼籲林鄭早日請辭，讓其他有能力者早日替她收拾殘局。

新界西立法會鄭松泰較早前突然被捕，毛孟靜回應會否擔心其他民主派議員將陸續被捕時，淡然地稱他們是民選出來，「我哋頂天立地，要來的便來吧！」毛又指，立法會在民陣上訴遭駁回後馬上架設水馬保護，顯示警方已對明日的公眾活動有備而戰，呼籲市民「Be Water」，盡量以和平方式示威，並遵守「不流血、不受傷、不被捕」原則，以免招人話柄。被問及會否擔心明日再出現暴力的警民衝突場面時，毛孟靜指現時的抗爭共識是「冇大台」，他們亦尊重「兄弟爬山，各自努力」，「2047年我唔會喺到，所以佢哋（年輕人）有權選擇點樣走落去。」

手持「解決唔到遊行，解決提出遊行的人」標語的新民主同盟范國威則表示，禁止民陣舉行的「和理非」遊行，只會激發市民的創意，圖以不同方式上街，甚至令更多「和理非」同情「勇武」，或轉化為「勇武」，認為政府的封殺只會適得其反。他又稱，民主派明日會致函習近平，建議他在當前中美貿易戰大環境下，應繼續保持香港的高度自由。

議會陣線朱凱廸則表示，政府明顯動用黑白兩道打壓與其對立的人，如以暴力手段對付集會申請人；至於拘捕黃之鋒等人，則是旨在令他們無法離港向國際社會游說。他認為拘捕有關人士只會令民間出現更大的反撲，並認為當民陣集會被無理否決後，大家只會「化整為零」，以更加靈活方式應對打壓。

自推十連

一

二

三

四

五

六

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

七

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

八

九

十

前幾日先有分化撚話緊泛民又賣港
今日已經行得咁前

林鄭呢晒黑白兩道出黎做野

再推

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

唔會 拉一派打一派 張超雄 白頭佬果d好安全

我暈啦

全民和理非加入 基督新教

痴撚線 港島戒嚴？

終於 民主派都唔忍啦 黎明前既黑暗 we shell never surrender

個政權係傻撚左

Push

我要入基督教

推

聽日泛民出
班狗一樣會照拉

9月可能再拉

快啦

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

升級做埋港督
呢隻超級淋病惡到冇得醫架啦

你幾時見過建制b隊會比人拉？

拉埋泛民，立法會立即三讀通過逃犯條例，國歌法，矇面法，明日大與

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

拉晒泛民，選舉建制大勝

次次DQ同告人都唔會郁到傳統泛民

喂呀

up

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

佢地今日記者會打番枝強心針好緊要

不過記者會上前一句中央後一句中央真係好難聽

唔記得Highlight呢句

如果行緊急法
會有張list要拉既人
成個泛民拉晒
蘋果封埋架啦

cls

唔拉都斬

好勇呀
今日仲上街都係勇武派

其實佢地係咪唔好出好啲
10月無曬泛民開會，咩都過到

吓
你仲諗住開會有用？緊急法下唔駛經立會㗎！

仆街政權

屈佢哋做大台 然後見面大和解

依個危急存亡時間
分化撚仲要亂屈人

五毛真係好多a b c d e f隊

點解唔會?

泛民好波 毛ee講得好
聽日港島見

愈黎愈癲

我估就唔會啦

btw

要保護佢地，佢地最大威脅唔係俾狗拉
係被老黑斬

拉晒泛民防止大台出現呢招高明

好似數碼暴龍01 主題曲一開始班細路轉入去

行街都唔得

雖然佢地企到咁前好感動 但好驚佢地11月個時比人DQ

推，毛姨姨要萬事小心，香港人加油！

議員佢地暫時唔敢拉既
不過之後唔敢講